我想讚日本隊

真心踢出代表作
1-0 領先縮後諗住穩守半場點知俾哥倫比亞追和1-1
半場出返黎無自亂陣腳
仲可以捉住對手唔敢輕出呢一點
壓返住哥倫比亞黎踢
再度領先2-1
後半段俾哥倫比亞最後反撲果陣都頂得住
防守包位都好少甩位
可能哥倫比亞堆球員論個人能力高過日本球員
但日本班球員拼勁好好
真係估你唔到
我覺得換古亞達度好on 9
完全無左個製造到威脅既 打反擊又快 又過到人
利申：本身睇好哥倫比亞